有大陸手足改左COD：COLD WAR既預告片，警告中共坐大同滲透

入邊有好多香港既抗爭片段

推

大陸手足唔好有事呀

順帶一提背景既果個俄佬講既野之取材

[Twitter任務精選] 美國出左聲明讉責黑警十一濫捕 快D黎撥火啦

支那不滅,人類滅亡

求幫推

好撚高質

不推不可

14樓有隻五毛大家block左未

痴線 整得好正 如果眾籌整埋隻game 就好

就係要搞一場革命對付你呢個獨裁階級

高質

呢條要睇

高汁

The danger is real

借位一推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

有冇原版

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

Demoralisation
Destabilisation
Crisis
Normalisation
超限戰 俄國版

香港中撚晒

你要有六四版定無六四版

又捉到一隻同胞

已封鎖會員 - HKUSecret

好勁既片

好正！

共雪會唔會版權警告㗎

樂見大陸清醒既人

根本蘇聯解體後冷戰未完,中共係集秦始皇,蘇聯,納粹,法西斯於一身

之前有巴打開過post